你哋諗唔諗住結婚？信唔信白頭到老？

有時我會諗我究竟係咪可以對住同一個人一世
我知佢愛我 我都愛佢
但一旦結婚就日對夜對又多咗好多責任咁
就算唔結婚 我都唔太理解一對情侶白頭到老呢啲故事
我成日都覺得我呢刻鍾意你 唔代表下一刻都鍾意你
唉 好亂
我依家嘅諗法就好似薛凱琪嗰首南昌街王子一樣......
唔知咩係愛 對我嚟講拍拖嘅好處就係有個人隨時都support自己可以同我有好親密嘅skinship令我安心
但有時又覺得咁樣對死一個人好無聊

利申：100%唔會出軌 勁憎人出軌/騎牛搵馬

得啦得啦收撚皮啦

其實人類適合結婚咩，我覺得充其量係適合社會

同埋拍拖多咗好多限制 咩都就住就住
當然我會主動俾安全感另一半 唔會做啲對佢唔住嘅事
但有時會覺得呢啲責任好煩 單身就點玩都得
係咪我唔夠愛另一半 唔適合拍拖定點
唉 好煩 好亂好冇自由

唔係幾明 點解咁講？

同自己結婚 同自己白頭到老 愛自己一世
足矣

要了解下婚姻制度的起源

Chem功課都搵人幫手做 你就收皮啦

有時都覺得係 自己一個想做咩就做咩
去邊玩 同邊個玩 著咩衫乜都得

拍拖係咁架啦 夾下囉

人類有一夫一妻制係社會道德規範
根本人類係動物係自然會到處交配播種

童話先有的嗎

你唔夠愛，完

收啦臭雞

點解要夾死同一個人?

咁可以唔夾既 搵第二個囉

一次過夾幾個ok?

得啦 知啦 全世界女人都臭雞嚟㗎嘛

唉 但佢好愛我 對我好好
不過我就唔係嗰種：「bb muah 攬！」嗰啲人嚟
我一開始好抗拒 但慢慢都俾佢同化咗
但始終我都係鍾意串下串下嗰啲相處模式多啲
但佢又對我好好 而我好似對佢得返責任
成日都諗要唔要照直講分手
又會諗呢啲可能都只係一時衝動嘅諗法
唔知想點

咁睇你自己姐 我就唔得

曾經同對方都有一樣諗法 想同對方結婚 一齊白頭到老

但最後佢放棄左我 因為佢鐘意左第2個

佢係出軌定分咗手先再同下一個？
BTW 祝你搵到下一個夾嘅人

唔知叫唔叫出軌 佢親口同我講鐘意左第2個
然後又話對我無左感覺 但幾日前都仲好甜蜜。。

你未遇到想一生一世嘅人啫
Btw,我會想結婚，社會好多野都需要個法律關係先做到野，係有用處既信白頭到老又點，要雙方都做到先得，見到d公公婆婆出街都手拖手，覺得好浪漫